學者：如果你識字，就知道第一句是共產黨的意識形態。

駁唔到。

究竟邊個推個宣言同臨時政府出來？
記住，餓底唔一定係街出現，人地都有文宣識吹風，揾唔同方法搞死佢。
基本上，你一搞呢啲野，就係同國際社會DISCONNECTED，想失敗

推

夫水

true
香港唔係咁運作

Push